上天留返13個泰國人人命，擊殺坐船個堆支那人，代表咩?

比佢地有得落去去見毛主席，果班泰仔就冇咁既機會了，所以今次都係中國贏

咁呢d 對你失敗既人生有乜幫助？

咁日本個百幾人呢

見德村家康

日本 RIP
中國 WFC

有人話多難興邦丫嘛

完全唔明連登仔日日用死人去幸災樂禍就可以港獨？

用個鍵盤去對死者家庭幸災樂禍係民主義士既偉大行為？

幫到港獨？幫到推翻大陸？

定係你地只有利用鍵盤對不幸者家屬攻擊先有快憑？

代表好人係會有好報

代表大陸有人死左

代表大陸人抵死

皇天擊殺

代表上天有眼睇

五毛post嚟